西環集中營：京為港警洗白 改反送中歷史 - 季陶

全文

西環集中營：京為港警洗白 改反送中歷史 - 季陶

反送中運動爆發以來，警隊濫權問題屢遭詬病。

港府昨透過通訊局向港台開刀，以《頭條新聞》嘲諷警隊為名，逼港台道歉及暫停節目，更有傳要港台「交人頭」。有政界中人指，由監警報告、到中央台抹黑反送中示威、揚言打壓互聯網反警言論，以至昨向港台開刀，均是北京及港府為警察進行的「強制洗白」行動，「要令所有不利警察輿論消失」，最終目的是「改寫反送中歷史」，「將黑變白、白變黑」，但他直言在21世紀的今天，「中共想再用當年六四洗白技倆，根本冇可能，只會有更大反彈。」

該政界中人指，
。。。。。。。。。。。
甚至連課本相關內容也「被消滅」，「慢慢假可以變真，好似有人信沙士係香港傳畀中國、金融風暴係北京救香港一樣」。

勢引發更大規模抗爭

相關新聞：港台曾抗辯：警無特權不受嘲諷

而北京、港府真正目的是要全面改寫反送中歷史，「差人係好人、示威者係暴徒、有外國勢力支持」，只要全面控制教育、
。。。。。。。。。。
引發更大規模抗爭。

季陶
周一、三、五刊出